美國讀書既你地打算幾時返去

如題

1月掛
下個sem應該更多堂會係in person 我估

我都唔知九月番唔番去好

返去要上in person wor

咁唔番了

十幾皮嘢讀online

早知留番

一月準備過去讀cc
唔知點好

唔返了

今年報美國大學係咪冇可能入到

巴打讀CC?
讀CC online 都唔算太on9
諗起讀UC 個d 幾十萬學費一年 全online 上堂
新聞睇 ivy 哈佛個D 都係全online 上 呢d 就真係慘
真係寧願等下個sem 先讀

另外想問下有冇巴打真係諗住skip 個sem 等有返in class 先讀
想問下f-1 visa 個d 點搞 國際生有冇得休學 or skip 個sem
驚整衰個visa or 又要重新申請

冇話入唔到 不過好似之前話新生全online 未必批visa
你可能要hk 讀住online 先

朋友美國讀 8月23已經翻去

我UC
同埋我絲來

如果gap要重新搞i20 但係依家可以用electronic i20都唔算太麻煩
如果個visa會俾cancel咁乖乖地讀返online啦都唔知領事館幾時先開得返

你問返自己學校好d
我諗出年應該會更多in person class今個sem讀online啦冇計

唉頂連SAT都未必考到

巴打2025？

Yes
其實都要靠scholarship入去
今年應該會難啲拿到？
我都想入UC

你有冇綠卡先有同冇係兩個世界 冇綠卡唔會有scholarship
Sat我諗可能成年都冇得考美國爆到咁 Btw希望你做到我師弟

政治+疫情問題
都唔知下年admission會點

冇
最搞笑係HKSES都冇update 連香港scholarship都冇
btw多謝妳先

我諗住由加拿大tran美國CC
有d科我可以tran到
諗住去CCSF,之前住過一年sf,可以免費
唔洗煩借$問題+多時間温書/relax吓
唔知美國visa開未?

即絲打間UC 有得比你揀 in person 定 online? 返去就要
in person咁得意?
我LA cc仔 fall sem 全部都online 成間cc 唔會開門
返去架話其實都係 自己係屋到上online class
又好似同香港冇乜分別
諗緊返唔返